就嚟有情緒病

同另一半
好多時做乜都比佢屌
幫佢又話我點點點
明明自己都有責任
雖然有時我都有錯
但我會道歉
之後
得到嘅就有肢體暴力 同冷暴力
屋企人藍已經好辛苦
係咪想迫死我

肢體暴力
打你？
做咩仲要忍佢？

因為我愛佢